[字海]我黎sir見會然言xxx終於唔盲反cy,終於可以安祥離去

我諗清楚了，決定離開連登去嘗試新既人生..
向過去既自己、興趣、生活說再見了..
雖然每一位手足對我黎講都好重要，係有經歷過(全部動物台)..
每一位都係我在連登用時間同金錢去追求佢地，帶佢地返屋企和我同居...
純情的我，當然沒有和他們進行過多身體接觸，別說體液交流，什至連過多的身體接觸也沒有，最多也是每一位手足帶回家後係咁二身體接觸玩5秒，沒有任何色情成份..
所以，絕對是99%全新處男清純男!!!!!!!!!!

最後，唔好以為我打篇文好好笑係到當我派膠，我係好認真!
我既人生由自己決定，我要做一個有責任成熟認真既男生..
所以依堆手足，就益大家吧，我要好好思考往後既人生...
以上係我潛水一個月既心得，我諗以後我都唔會點係動物台出聲了，原諒我，這是最後一次!

好行唔送

好走

玩留

愛你唷

要有香菜同暗佐伊
揀個 快

3643

2588RMB 傻撚左?

黎sir離開 我會努力接替你嘅位置！

你唔玩gbf點接

走啦 屌你老母

佢敗走動脈台扮自己走

正柒碌

系